罰得仲重過新加坡, 屌你老母香港法庭, 律政司同黑警

記唔記得新加坡2013年2013 Little India riot ?

燒哂車變碳你估坐幾耐?
新加坡喎, The asian fine city喎, 十年八載?

屌你老母先30個月!
其他呢? 15個星期!

香港?的士都未燒著, 最低消費3年, 最高7年.
而且人地一出事即刻有事件調查, 屌你老母香港呢?

我正式宣佈, The asian fine city係香港, 唔係新加坡.